金庸無雙2完結篇MOD 菊花傳奇(8)~天元~ 討論區之敏黨vs芷your黨

導言
趁住而家出左新倚天屠龍記,快快手下載黎玩啦
遊戲入面有幾百種唔同既武功學 再加上千變萬化爽快連招系統
想學賤哥哥玩九陰降龍又得;學無忌九陽太極又得;學楊過玄鐵劍法傲視群雄亦得
仲有蓉兒、小龍女、襄兒、小昭、雙兒、芷若、珊妹、靈兒、婉妹、東方白、叮叮噹噹、阿繡 、阿珂、語嫣、西夏公主、綠萼、程英同埋小寶陪住你一齊闖蕩江湖
仲可以做五岳盟主、恆山掌門、靈鷟宮宮主同明教教主tim呀
當然有最精彩動人既金書劇情啦 係呢個十四天書混合既世界,每本天書既劇情都同其他天書環環相扣,而且因為主角既介入,令呢個世界出現微妙的蝴蝶效應,或者可以扭轉某d原本會發生既悲劇?

遊戲系統說明

常用系统功能介绍
難度調節
遊戲分為四個難度模式，簡單（初入江湖），普通（風起雲湧），困難（波濤洶湧），地獄（群魔亂舞）
遊戲中所有測試與數值設定都以普通難度為基準。
簡單難度怪物能力只有普通的一半，即使是江湖中人人聞之色變的「手殘黨」也能順利通關。
困難難度下怪物數值為普通的2倍，適合喜歡挑戰的人。
地獄難度下怪物數值為普通的3倍，你一定是瘋了才會選擇這種難度。

性格
遊戲中依據玩家的選擇與發展，會決定三種性格數值：光明磊落，心狠手辣，陰險奸詐，
這些數值將會影響未來《霸者篇》的沙盒路線與結局發展。

馬車
便利的馬車系統使你可省去不少跑路功夫，各大主城與門派（除逍遙派）都設有車夫。

騎馬
騎上馬兒可以使移動速度更快，節省更多跑路時間。同時，騎馬也能使體力恢復更加迅速。
（注意騎在馬上不能使用任何武功。）

功體系統
遊戲中每個人物都可以學習各種不同的功體，依照裝備的功體除了提升的能力不同以外，
也有不同的特效武技。

經脈與奇經系統
使用功力將任脈、督脈、陰陽脈、沖脈...等氣脈打通，能力將獲得大幅提升，體驗當大俠的快感！
隨著劇情解鎖「奇經系統」更可將升級獲得的奇經點數，拿來修煉手少陽三焦經等經脈，
依照需求配點，養成最強的俠客。

體力系統
每個人物都有5點體力，顯示在右上角頭像旁邊。施展衝刺輕功、加速輕功、恢復內力還有部分武技，
都會消耗體力，保持充足的體力對戰鬥而言可是很重要的。體力可藉由食補恢復。

輕功系統
遊戲中可使用衝刺輕功還有加速輕功兩種身法。衝刺輕功可以瞬間速度最大化並衝出一段距離，
適合躲避BOSS的怒招，消耗的怒氣最少。某些技能帶衝撞的可以邊衝刺邊對敵人造成傷害。
加速輕功則可以使角色在一定時間內提高跑速，打通沖脈的層級越高，時間越久。
某些輕功特效在施展這些身法時也會一併釋放（如凌波微步提高閃避的效果）

連招系統
金庸無雙最具特色的代表系統之一，連招系統豐富並強化了整個戰鬥體驗。玩家可以在遊戲中，
學到小說中知名的武學如獨孤九劍、降龍十八掌等「套路」。每個套路都有三個以上的招式，
藉由不同招式施放順序，打出不同的連招，除了可以給予敵人更有效的打擊外，更可提升能力，
戰鬥爽快度與操作手感大幅提升。
如：破劍式→破刀式→破槍式＝獨孤蕩式
額外附加100%攻擊力的傷害

破劍式→破刀式→破箭式→破槍式→破氣式→破掌式＝總破式
額外附加300%攻擊力的傷害，並得到「總訣式」招架狀態，70%機率格擋敵人攻擊

怒氣系統
角色最多可以集300點的怒氣，只要受到超過50以上的傷害就會開始累積怒氣。消耗100怒氣，
可以施展每個角色各異、威力強大的「怒招」，給予敵人十分可觀的傷害。
有些心法也需要消耗不等量的怒氣才能使用，如全真派先天功屬於越戰越強，
每消耗70怒氣可以得到一層「先天真氣」，提升12%總能力，最高可以疊加五層。
遊戲中也提供了許多方法可以加速累積怒氣，進行「怒氣流」的特殊搭配。

覺醒系統
某些特殊武功帶有「覺醒狀態」，施展後將能使角色進入一段時間的無敵模式。
除了能力大幅提升外，覺醒狀態也帶有「免疫一切負面狀態」的特性，是打王跟衝鋒必備的技能。

絕學系統
遊戲中每個門派、每個夥伴都有自己的特色絕學。絕學除了有更強大的功體提升能力外，
各異的特色效果都大大提升了遊戲的樂趣。比如鍾靈的「萬毒心經」只要中毒就會自動解除並提升攻擊力，
木婉清的「唯我獨尊功」可以自由變成小孩或大人，小孩狀態累積怒氣快但攻擊力比較低；
任盈盈的「日月天魔功」需要氣血在50%以下才能發揮出最大戰鬥力...不勝枚舉。

俠侶與結婚系統
與金書中風情各異的女角們結為連理，與令狐沖把酒言歡，與胡斐除暴安良！
俏皮如鍾靈，率真如木婉清，傲嬌如任盈盈，冰清玉潔的小龍女、空谷幽蘭周芷若...
等多名原著女角，特色武學各施神通，助你闖蕩江湖無往不利。
玩家最多可以攜帶兩名俠侶出戰，透過俠侶互動如聊天、送禮、遊歷提高好感值，
更可以與俠侶傳功雙修以快速提高實力。好感度夠高，也可以與心愛的姑娘結婚，
舉辦盛大的婚禮。三妻四妾也不再是夢想？

紅顏系統
雙兒、建寧、沐劍屏、曲非煙...等風情萬種楚楚可憐的小姑娘，將可以紅顏的形式跟隨玩家，
雖然紅顏不能出戰，卻能提供玩家非常多方便的協助，比如代拼殘卷，恢復怒氣與體力，
絕對會是十分可愛的好幫手。

莊園系統
有了家，再也不必讓你的好友與妻子們忍受風吹日曬雨淋，甚至要跑大老遠去找他們了。
將紅顏、俠侶邀請到莊園居住吧。更可以派遣紅顏當莊園管家，有些紅顏甚至會有特殊效果，
比如遇到官府的人來收稅，建寧公主在家的情況不會被收稅，反而還會拿到一些回扣？？
當然，朋友之間也會有相處不愉快的時候，他們也是有可能吵架的。

地宮探險與拍賣會
拿起洛陽鏟，實際來一回「盜墓筆記」，長安城的拍賣會眾星雲集。唐伯虎，和珅，王安石...
要拍賣什麼寶貝才能獲得他們出最大手筆？唐伯虎喜歡書畫？有人則喜歡玉石，古劍麼？

改變原著人物的命運
小龍女會不會遭到全真賊道辣手摧花？岳靈珊會不會死在林平之的手中？
周芷若會跟隨張無忌，照著原著變成一個陰狠的女魔頭、還是死心踏地的跟著你？
你完全可以改變一切，因為這是你的江湖！

養成系統
引入武林群俠傳的養成模式，目前可以在峨眉派劇情中體驗養成樂趣，未來將開放更多養成路線。

菊花&補天版補丁1.697~再見風陵~
GOOGLE DRIVE:

------------------------------分割線-------------------------------------

真。官方Fan page:

------------------------------分割線-------------------------------------
《金庸無雙2完結篇1.11》(原版)下載位置
完整硬盤版下載位置：
百度盤(感謝開關喵!):
密码: beoc
MEGA:
密碼:!Yc7dMas1n0mEeoAoGSyZiNUMIjj4rAqmeb4tRvZ_k4Q
熱心goo分流(感謝伊卒爾大大!) :

有冇可能用模擬器放係手機玩

金庸無雙2 菊花版 最終章：天元篇 預告

第一彈：襄兒篇

項風：襄兒，對不起，要讓你陷入這危險的境地...

郭襄笑道：有風哥哥在，襄兒不怕...反倒有些開心...嘻

項風搔搔頭：開心？

郭襄：因為就算這個世界毀滅了，襄兒還是跟風哥哥一起。

項風：放心吧！有我在，這個世界不會毀滅的。(項風握緊郭襄的手)這次我不會再放開的了，哪怕對方是掌握一切的神，我也要對抗到底。為了我所珍視的這個世界，也為了我所愛的人。

郭襄：不管風哥哥要怎麼做，我也會跟著你的。願得一人心，白首不相離。只要能跟風哥哥在一起，其他的我別無所求了。

(二人相視一笑)

項風：走吧，該是時候赴往最後的戰場了。

我們這輩子，下輩子，下下輩子也絕對不會分開。

----------------------------------------------

第二彈：鍾木篇

鍾靈：木姊姊，你快看看，孔明燈浮起來了！這下只要我們等到吉時放上天就好了！

木婉清：靈兒，這個真的管用嗎？

鍾靈：嗯嗯，村裏的老叟跟我說元宵節放孔明燈是最靈驗的了。我願意相信這個能代替我們跟黃蓉姊一起保佑風哥哥的。

木婉清：說起黃蓉姊也真奇怪，自從風哥突破了太虛之境，去那個世界以後就失蹤至今了。我們花了一年時間走遍大江南北，甚至上了桃花島還是尋不著她。那東邪黃藥師還一直看著天上星空說什麼大勢已去，沒了沒了之類的話。這究竟是怎麼回事啊？

鍾靈：…也許蓉姊姊去跟著風哥哥一起去了那個世界吧。

木婉清：這…怎麼可能?南賢說過只有擁有14天書的人才能去那個地方的。

鍾靈：木姊姊，這只是我的直覺罷了，你也知道蓉姊姊比我們聰明許多，憑她的聰明才智，真的找到方法過去也不是不可能的。

木婉清：要真是這樣，她應該叫我們一起去啊！也不是只有她喜歡那沒良心的花心大蘿蔔…我們也…

鍾靈：也許蓉姊姊有她的苦衷吧…

木婉清：…靈兒，老實說，你覺得那沒良心的傢伙…真的還活著嗎？已經一年多了，也沒有他回來的消息…

鍾靈：我相信風哥哥。他說過他會回來的，我也這樣相信他。

木婉清：靈兒…聽剛從西域回來的商人說西域黃土大地開始崩塌，南方現在也不時發生海嘯，淹沒了不少漁村。你說這些異變會不會關於風哥…

鍾靈：我相信風哥哥。

木婉清：靈兒…唉，好吧，姊姊相信你。(木婉清向天大叫道)項風你這個大混蛋，扔下我們自己去逍遙快活。你最好給我快點回來，不然我木婉清一定要追殺你到天涯海角。你給我回來啊！

鐘靈：…噗哧，哈哈哈。

木婉清：這樣才是姊姊的靈兒嘛！這些日子都沒見你笑過，每天一早站在牛家村村口等那沒良心的，一等就等到黃昏，然後就回屋睡覺。這是我第一次見到這樣沒精神的靈兒，我真的好擔心你啊...嗚...

鐘靈：姊姊，對不起，都怪我整天掛念風哥哥...弄得我都忘了顧及你的感受...對不起...嗚...

木婉清：靈兒，其實我...嗚...也好掛念風哥啊！我真的好害怕...好害怕他再也不回來...也好害怕你會離我而去...

二人相擁而泣。

鐘靈：姊姊，謝謝你。

木婉清：靈兒，以後就由我陪你一起等。如果那個沒良心的一直不回來，我們就去找他！

鐘靈：嗯嗯，好！

我相信他會回來的。

如果他不回來，我們就追上去找他回來。

哪怕上窮碧落下黃泉，也要找他回來。

因為他是我們最重要的人啊。

無雙po 最腦殘芷若黨留名

1.697係咪啱啱新出？

想問劍無雙+天外飛仙嗰連招設計有無加輕勁buff?

好似得連招無buff

白駝揀咗唔上俠客島仲可唔可以溝丁噹阿繡？定係會冇哂之後嘅俠客行劇情？

係啊，修bug同幫藍鳳凰加老婆版對話

可以媾啊

要去邊度觸發？而家返唔到南海漁村

係邊度睇？莊園？

雙兒黨強勢留名

尋日話咩幫雙兒加啪啪啪劇情我覺得我可以將隻game加到變淫game

歡迎sd劇本俾我睇睇

雙兒嗰所謂紅心劇情照copy書

對白加得多唔多先

我諗下點寫再寫下先未寫過武俠風甜故
應該唔駛寫咁白我諗芷若養成個種差唔多？童姥雙飛個隻好似過份左少少

其實我仲諗到個係帶住敏敏芷若去書房

我驚我寫到雙兒變淫娃

黑木崖殺東方劇情後，會開返

電腦單機

天書劇情個d額外對話

歡迎sd劇本俾我

十段左右啦

有毒?

直接加密po呢到定點我寫好左第一段

冇跟一排 , 凌雲條主線完左未?

去fanpage度pm我

準備整

咁等我寫埋神仙姐姐同雙飛一次過送個word比你

ok啦
慢慢玩先
橫掂郭襄逍遙已經3p成功

點樣3p

俠客雙收線

好似金x 紳士無雙同金5愛與死咁變成屌閪game 屌盡金庸女角

第一頁有齊倚天女角圖但分門派黎收根本收唔齊

馬神巴想問下想查紅顏大功告成d對白你邊睇公共事件

想睇下王語嫣個段係點

咁要馬神巴整個方法比其他教溝到小昭芷若

學你果個修改應該都得，打完滄海開頭門派任務到金盆洗手開始就轉門派，不過係唔知之後劇情會唔會中bug
Btw, 強烈要求明教武當都可以溝芷若

強烈反對

我想放棄用峨眉溝
個養成好難仲要半路冇得save

巴打若黨記唔記得芷若點叫我地想寫段敏若雙飛

已經改易左
睇excel啦，打熊大，探險嗰陣可以save

我覺得算易，明教果個先難第一次玩死左五次先搞掂娥媚果個一take 過

認真mode
馬神做好主線先啦
無雙2，個人覺得特別就唔同門派唔同打法唔同劇情唔同女㗎啦，
共通已經有鍾木/襄兒，盈盈/東方白， 俠客兩件
，霍青桐
全部有齊我用cheat /玩無雙5唔好？

白駝<邪門<峨嵋<<<明教（最難）
me咁排

都係嘅

紅心等我幫下手

1.696嘅夫妻纏綿係咪有bug？過咗好耐都仲係話冇精元

新post留名 最近大家都好踴躍討論 但我走左去玩total war

用1.697玩呢?

好耐冇見

未試

得一劍西來有加輕勁buff

馬神巴紅顏d對話可以係邊個位check返我冇芷若但想寫芷若愛心劇情

你指緊玩緊天書個時既額外對話定係紅顏介面既選項描述?

紅顏界面天書/養成個d搵到

1312?
123 同1312都無加buff

公共事件960~990之間一個叫女僕介面既頁面

到底係馬神巴定原作者少女唔鋤愛呀婆
童姥同秋水段野咁長

呢排睇天龍小說睇到好想玩
但係天龍劇情好似金5多d

合法蘿莉同永遠御姐

我諗住拎黎抄參考下寫敏若劇情我睇唔透隻game個底線去到邊

所以我決定寫長d我第2個雙兒劇情

每張地圖整一個紅心

game裏打唔到中文字，剩係出「？」，改唔到名都算，有啲要打字嘅任務做唔到，點算？

想問吓如果一開頭唔學六脈跟住非兒死咗，我再用特典攞番非兒嘅話，霸者篇攞唔攞到紅顏阿青?

有冇可能解決到天龍3子紅顏變左主角紅顏個bug 段譽入隊退隊複製左好多個王語嫣
6萼放莊園變左邊阿青

綠萼唔放得入莊園，王語嫣呢個bug就好耐吓

用左40幾個鐘先到樂山
靈素無死要去邊度收約顏？

藥王村

天龍三子個bug試過整唔見我兩個老婆

我自己都因為咁重刷過幾次

好彩有save唔使重刷，以後入隊離隊之前老婆都要放返去莊園先

我越黎越驚寫完個若敏紅心劇情會比敏黨若黨圍毆

爭撚含

幾時有咸濕版

若敏白色相薄真係百用不厭

俾段仔黎preview 下好喎

蒼海章喺拎火把搵今狐沖卡死咗

到底啲火把喺邊呀？？

有少少係抄返白駝個段

前幾日down黎玩 停唔到手
但我打到天牢劫獄個到隻惡犬好似bug左 打唔到住惡犬
可以點解決

空白鍵定e 先入到去打

想改門派記得盡快改
我個save滅絕死左個位變左袁紫衣搞到推唔到任
格硬用開關入左養成出返黎都係做唔到

搞到要自己開左被逐出師門個個先可以娶到芷若

郭襄 盈盈 叮噹 青桐 芷若

好好奇如果用左馬神巴個更新會唔會搞到我改左嘅野冇左

你點將d人放哂係廳度？
btw可唔可以整多幾個位放老婆

整多左個位喇呢張圖郭襄+盈盈+叮噹+青桐
要放低佢地先可以帶芷若去結婚

放人係廳到都係要靠rpgmaker將外面d圈圈copy/cut入去，呢個好簡單整老婆位就copy 本身放老婆個開關改做456(本身有123)，然後逐個事件頁改

改門派後係顯示你改左之後既門派定改之前
改左之後入門派地圖係行返果個門派既劇情定點，例如我先入娥媚後改去明教，我兩個地方都做到門派任學到武功？之後主支線果d 有冇咩影響例如結婚果時黎既人會唔同出bug?
Btw, 老尼姑霸者篇幾時死？我記得以前玩到滄海完佢都未死

改門派後係顯示改左後個個
劇情由入派開始做，有機會出bug，越早改越少我估
但學唔學到兩邊我未試到
因為我逍遙冇傳送唔係好識返去睇，明教同峨嵋就反面入唔返去
你可以試下咩武當峨眉得唔得

婚禮我娶完芷若啱啱娶埋小昭都唔見有問題，所以我諗應該冇問題
至於滅絕呢
我諗應該係萬安寺啦
不過我就發現滅絕、韋一笑、小昭都有個事件係成崑出現後唔見，唔係好sure成昆幾時出現，盡量係佢出現前轉

頭先啱啱玩完萬安寺，而家電視就播緊萬安寺

其實如果淨係想收隊友就唔駛搞咁多野嘅，一個變量搞得掂
不過就最好睇埋劇情，尤其小昭芷若，唔做劇情應該結唔到婚

照咁道理可以入門派學左d 武功溝左女之後到金盆洗手開始前最遲打完屍王滄海完霸者開始時轉門派咁樣利益最大化
咁門派限定果d 任又點，好似袁紫衣任娥媚接唔到，咁我娥媚改明教之後觸發係計明教定舊時既娥媚？計改後門派cover 舊data 係明教就接到，改左但明教娥媚data 並存唔cover就接唔到

實有d任接唔到始終我都係亂咁試亂咁撞
搞唔掂就係靠開關推走d任
比如我都要靠開關黎收小昭入隊+推進劇情到靈蛇島
跟住叫順住做到救返佢

不過峨眉同明教我覺得難搞d，因為兩派反開面

你之前唔係話要用rpg xp 黎加事件改門派咩，依家靠改一個變量就得？

改門派係
改隊友唔駛，但冇乜用
你收左做隊友冇好感冇做任都結唔成婚

重玩親都有好大嘅疑問

主角點解要返麗春院同小寶道別
傾咗有無5句

你唔講唔覺

一見如故掛

玩完明教線諗緊如果小昭雙兒雙飛會點

因為要接雙兒番屋企 所以要同小寶道別

但係劇情入面小寶應該冇見過雙兒

又係你出手既時候

想問豹頭個支線有咩用
就咁有句 [我全都要了] 就完左?

打俠客行有得溝晒兩個

有得上俠客島 唔洗救阿朱 拎埋易筋經

段野唔係我亦唔係亞古整出黎

係某個mod作者唔知咩時候放入去

最好唔好咁露骨啦呢個既愛情都係純愛多，少少甜好啦

求問馬神: 如果一開頭冇救曲非，但之後用特典攞番曲非嘅話，觸唔觸發到關外茶棚攞阿青個任

純愛都要啪啪啪，我儘量低糖啦咁

觸發到

國戰個時胡斐係邊度入隊？

過咗闖王寶藏未?

未

過咗先加得

岩岩開始玩...想問個問題...
我到底可以溝幾多條女

另外，點解我個介面無右上角既角色頭像既？

過咗之後係邊度加？

1.好多條
2.tab制

唔同線唔同門派都唔一樣
右上角色頭像好似係㩒tab

牙琪=g

Thx
咁我可以娶幾多條
多謝定各位師兄先

3個

但理論上你學我咁亂咁改野可以冇上限我依家應該係6個

想問mac 機係咪玩唔到

好似係

開destop 用mac book 玩

劇情成日偷偷放刀片結局我要有得揀呀

門派入左桃花邪門
姐係以後只可以做邪線劇情

邪門係指東邪，同邪線冇關

原來係咁唔該你

想問巴打我rpgxp睇
開關/其他野有d空白或者亂碼點搞
我都想學下試改
之前試過亂改傳送點搞到可能有bug
散人入逍遙谷變左逍遙門人但收唔到星兒

咩刀片

空白姐係冇用
你想加個開關，eg 好似我加多個老婆位，你要新增一個開關咪放係空白到

亂碼我諗係因為你繁體開簡體，用locale emulator開就唔會有？？同亂碼
具體上網有教學

至於星兒你跟東方白殺上嵩山未？完左先有

瑛姑任 郭襄會話主角離佢而去佢100年都等

仲有芷若愛心點，咩會唔會同未明一樣留低

我依家好驚結局要走(我係唔會話我睇到game file 個picture到張end1先咁驚)

係唔係download左同解壓
《金庸無雙2完結篇1.11》(原版)
再裝
菊花&補天版補丁1.697~再見風陵~
就玩得?

yes

想問吓邊到打第2粒火菩提

火菩提就得一粒咁多

即係西施同豹頭要2簡1

我全都要.jpg

點解逍遥派可以咁煩膠...

聽琴聲煩晒

有冇人可以透到一代係咩劇情同結局再解釋下同小空有咩關聯俾我聽，冇玩過一聽你地咁講就好似睇avg 一黎就睇endgame 咁完全唔知up 咩鳩

利申：我都冇玩過1

聽琴反而唔難，個陣唔識捉棋覺得好難其實係咩棋黎

捉棋係hea，五子棋嚟

咁你點過?

佢好似要5個人認同姐，咪就唔捉棋其他唔難

上網打五子棋必勝法就完美ko

見到
之後好似捉過一次

第一代同第二代基本劇情一樣，都係入門派，做十四天書劇情，最後去太虛之境打寧雲

只係有好多細節同支線唔同左，例如一代寧雲同項風係同父異母既兄弟黎，冇小空呢個角色，開局亦只有鐘靈開局，冇郭襄開局

小昭+雙兒 純愛殘廢餐好難寫

入逍遙派升完個心法二十重之後觸發其實任務？

跟住同師兄傾計打馬騮

咁結局呢？好似你之前新patch 個簡介咁一代打完寧雲主角飛升黃蓉跟埋去留鐘木係一個世界等死，主角黎到二既世界線冇左一既記憶同黃蓉變左小空？

“聊天”全部都係廢話
“考核”又話我掌握到心法但又唔比下一個任務我
淨係可以瘋狂巡山同指點

你可以接其他七仙嘅任未先?

係咪玩下黑白棋 灌下溉嗰啲？
嗰啲做到 但係同親二師兄傾計佢就串我凌波微步都未識？

一代結局係寧雲顧及兄弟之情自願被項風打死，項風為左尋找世界既真相同阻止同樣既悲劇而穿越去其他武俠世界旅行

西施可以點拎?我在地宮使用火菩提之後都無反應

你去秘境嗰到見唔見到大師兄

大師兄一直係逍遙谷中間

姐係一二代主角係唔同人黎？

你做咗大師兄叫打黑風寨未

解開地宮鎖之後再調查個鎖(有巴打話要禁取消)就會有提示問你用唔用火菩提

多謝支持代入感強係呢隻game最大既優點黎，希望結局可以繼續按呢個風格做落去

btw巴打可唔可以講多d玩峨嵋同明教既感受啊，希望可以有多d參考去完善呢個遊戲

呢個會再諗諗啦有可能放係日後談到

屌完冇得收嘅都冇意思

點會唔救阿朱

為左溝阿紫

屌過>冇屌

港女不了

好似玩唔到

要裝windows先玩到
用wine都玩到，但打唔到字

收咗先算

因為唔知皇宮有支線影響

攻略有寫喎

掛住屌鬼妹

屌完鬼妹仲收唔收到阿珂同蘇荃

蘇荃本身冇興趣冇走去做
阿珂唔知要刷好感結果要用開關先收到

咁樣玩嚟有咩意思

因為都爆左機
純粹整靚仔少少，睇下miss左嘅少少劇情咁

但係國戰個時好有用

我第一次玩都miss咗好多，索性開多個新save再玩多次，而家都差唔多爆

個陣純粹係想話留條女比小寶

點知條友仔自己又溝多兩條女

蘇荃係最有用嗰個

其實國戰而加都易玩左
一開始出，係煩到唔想玩
係咪亞古諗出黎
好在之後馬神巴簡化左，冇咁重複同厭惡

我俠客島中左bug
正常應該係主角一打三 （講左句我全都要了）
但係落到去得石破天出現 啲島主消失哂
殺左石破天之後就卡左係到

1.697?

佢自己收埋好多囡囡唔俾人知嫁

玩多幾個周目啦

Yes

遲下玩下鍾靈線

又要黎請教下
東方伯依家到底有冇得收
去到襄陽先問係唔係太遲

都冇得娶

點解！點解個天要咁對我

有得收 過左襄陽就遲左 詳細睇攻略

人地唔要名份

特典果推神獸麒麟可以點消滅 洗左勁多

你個名

玩同用開關睇對白唔同體驗wow

白駝有無諗住加俠客島獎勵？

點樣先可以copy多幾個夥伴位?
我用rpg maker就咁copy/paste個事件 個夥伴會重複左
跟住叫返個夥伴出黎 又會同時消失左

紅顏位成間屋咁大唔夠用？
老婆/夥伴你copy左個位之後打開佢有10幾頁，有個紅字開關係咩老婆存莊園1咁樣
你去編輯，然後揀開關，copy個存莊園1/2/3開關去空位，改做老婆存莊園4(如此類推)

然後將十幾頁入面嘅老婆存莊園1 換曬做4
咁就多一個位

我copy到啦thanks巴打

藍鳳凰個頭像唔同左既，好似白駝版果個靚d

話說，靈木線有冇咩特殊劇情？
依家去到長安掌門大會
但係自從我下山之後就無見過佢地既其他劇情啦

咩派先

講緊靈兒同木妹，完全空氣化咁

做緊華山JJ

其實冇咩，絕學算唔算劇情

去咗樂山大仙未

佛

求絕學方法
但夢想緊佢地會唔會好似郭襄線咁有存在
只係我無玩到

excel有

btw鍾靈你打綠竹嗰個副本出嗰本嘢，木就係做完童姥個任先得

應該掌門大會之後就差唔多去得樂山大佛繼續玩

如果要玩殘廢餐劇情可以放紅心點係邊呢莊園好似冇飯廳

霸者線睇木涴清屌鳩段譽幾過癮

同埋覺得擺涴清侶位，鐘靈俠位好啲

話說逍遙線其實國戰唔應該有虛竹先啱

佢帶兵啫，又冇話佢係掌門

通常呢d 改動到下個更新就收皮出bug

所以我唔敢更新希望馬神巴唔好用左個3個開關

認真mode, 虛竹應該響
擂鼓山死撚咗至係

或者冇出現過呢

btw九天八部嗰個又冇人講過話係虛竹，咁啱啫

紅顏位夠用有突，係唔夠夥伴同老婆位
啱啱改咗兩個紅顏位俾段譽同虛竹放低佢地老婆係我屋企，然後就變咗係我老婆

我成條天龍線都唔見左虛竹，其實係咪我地=虛竹？

佢兩個條女係邊個唔係都溝到架咩
好似我咁改結婚數混入去西夏宮

你學咗北冥，又破咗棋局，咁你自己諗

冇睇過原著，但我感覺係

係
你加甜加埋梅蘭竹菊5p劇情ok??

靈乜宮個4條女？

王語嫣同夢姑
我唔係玩逍遙線收唔到

來忘掉過去來淫亂派對

yes收唔到的
但鳩鳩下會擺到響出邊

呢個真係要研究下點寫
有得溝架咩

btw有冇人知咩強暴宮女個堆點觸發

我又冇遇到呢個bug
唯有改一改等佢地放低個老婆俾我

幾時會加埋盈盈嘅房中術？冇理由正宮都冇得屌

馬神巴請注意查收

搞好天元先搞其他啦

敏敏有埋圖添

馬巴改ed 呢排我無特登chok

原先無㗎
強暴宮女？？

我係rpgmaker 睇劇情個陣見到有一系列強暴宮女強暴乜乜乜嘅公共事件同呀田伯光一齊

可能邪線掛

都有可能開頭阿古整完成段唔要又無刪

邊度有？紅顏都冇房中術

非非都搞

原來係搞小妹妹

但其實佢都陪訓過啦.....

藍鳳凰淨係白駝同邪門先會接觸

迫我玩一次白駝

順便中出埋敏敏

考慮緊加咩

究極蛤蟆功

白駝而家都係易筋經最好用

咁易筋都唔係白駝專屬

九劍其實係唔係專屬？

因為專屬個d都係廢廢地

華山專屬紫霞神功

亞古隻金5出完未我諗緊玩唔玩下好
聽講金5係真係可以溝曬d囡？

應該出完但一樣有人更新mod

金5啲溝女得啖笑 近乎冇劇情可言

碎片化過程，你當無雙2係線性式劇情溝女金5就係開放世界式溝女

你玩既打愛與死mod 最好，屌盡金庸女角
Btw, 內測1.65應該係最後，佢話有1.66不過應該都係單純修bug

好

再由出師玩過白駝到而家

1）同其他人結婚都仲有兩個藍鳳凰雪山未玩到唔知點，鳳凰挖寶藏會變咗虛竹
2）可以加佢同白駝主角拎份厄難功體不屑學但
鐘靈就好羨慕之類，同其他人拎份嘢會走火入魔唔同
3）未玩到但希望劇情俾人用悲#清風之類落毒三條毒撚都會話無影響

其他之前都講過了

點解我辛辛苦苦跑完左九劍支線都只得3招心法既

我懂了自膠

郭襄線點加白駝

冇得加

你試下改囉

為左藍鳳凰同中出敏敏我接受呢個挑戰

為左甜故去玩金5 愛與死是否值得

想玩就去馬，玩得愛與死都係想睇屌閪姐

就係想用盡方法屌閪啊
滿足到就去馬鳥

你第一次玩既我建議你玩一次內測原版先，唔係一上手好多野唔熟就miss

必須學會六脈才能收曲非煙
係咪齋用特典送果四脈已經得

孫氏神劍勁唔勁

曲非煙本身特典都有

未試過玩落魄書生等於冇玩過金2

金5 有冇攻略excel

玩咁耐, 都係呢個東方樣最JJable, 可惜無得用

WTF

你要愛與死定1.65,我記得個rar 入面包埋

愛與死
我去巴哈dl 愛與死1.53完整版到冇

我果度down 有喎

痴撚線金5愛與死咸game黎架？

都話左本體係屌閪game

睇電視做到小昭走

又覺得明教線主角型到癲

鍾意人就要爭取返黎

之前無為意

好多對白虛竹都做咗靈鳩宮主人

#325

同帶虛竹去恆山“商議”嗰段

但呢隻咸game 煩到
我只係想捉曬d女入地牢者

係
講劇情無雙2贏曬
但咸game黎講

請問1.697 係咪已經有完整神鵰線？
我睇word同excel都唔覺有神鵰線攻略

yes出晒
任務嗰陣有提示的

打完黃藥師-->無鍚酒樓紫圏->鐵槍廟紫圈
打完神秘人，楊過會響莊園門口，跟住fin

thx巴打俠客後就冇玩了

另外想問蛾眉派 同魔刀散人， 仲有武當係俠客學咩武功
魔刀係咪學龍象？ 如果係，有興趣玩魔刀

峨嵋同魔刀都係龍象

武當唔清楚

我覺得愛與死d人物描寫算係好豐富 投入度大過本體好多

吓原來神雕線黃衫女出完講完楊康點死就完
我見佢話咩鐵掌峰上我仲走過去搵鐵掌峰係邊

提吓佢係乜水姐

其實有樣好奇怪，明明呀紫、朱九真呀、街邊女僕都係比我綁架，點解一黎就咁聽話

btw靚仔真係贏曬
阿珂倒貼咁濟

講真波斯隔咁撚遠 打柒哂呢班人食埋龍王小昭母女丼 波斯明教都未派到下轉人黎啦

不過我自己覺得黃衫女段對白怪怪地
姐係一般睇佢都係楊過後人，退一萬步都至少係d徒弟
但同楊過講野好似好冇大冇細咁

書講到明㗎船好大有大炮麻

其實個陣張狗教波斯明教用大挪移會唔會走得甩

諗過
要小昭身份曝光前講先得
費事班友點都捉佢填數

一係好似H文嗰啲啪啪啪小昭先講數

愛與死d文真係

開左地牢調教先會服從
你果幾個例子只係想拖埋其他人落水

當眾教友目前犯

調教完喇食埋日本妹

成個莊園咁撚大離隊都要返地牢.......

妻s目前犯

thx巴打就玩峨眉

田伯光都冇狂風刀法

改咗
到後期玩完俠客島任去京基道右下角搵黃藥師
跟住#341去

鐵槍廟後小龍女就會響谷底

愛與死真係痴線
成個峨嵋d女差丁敏君未捉到

淨係睇個攻略都睇到頭暈

研究緊古墓點樣收曬龍女林超英同李莫愁

愛與死個攻略整到好亂又多分頁，我要睇地圖睇女睇主線煩到

愛與死古墓好似比較廢

一開始唔知揀咩好
華山武當冇咩好感
峨嵋靈鷲要女角
少林密宗女都冇條就

得返日月同古墓

揀散人有好多可以入
仲有段氏都好勁

反正我溝完龍女李莫愁都換去逍遙繼續溝女，是但啦

逍遙只收散人仲要壓4維打大佬，新人玩唔好咁大想頭住

你古墓又點入逍遙

利申返
純粹睇劇情同溝女嘅修改黨無雙都話去到後面先改少少
呢隻真係好驚miss野

我金5除左一開始之後都係用修改器mod一個檔溝哂所有女算
玩新門派下下都要由頭刷錢刷物品刷武功刷生活技能我真係頂唔順

所有天書由頭打過係最煩由其金5咁散

求修改器
求大老俾我輕鬆屌佢地閪

rpgmaker save edit呢個唔錯
改開關變數學技能就rmmodify

終極武器就係rpgmaker黎改

多謝大老感謝大佬

改之前可以連save 兩次
因為改完會話壞save
del+enter就得，改左嘅會保留但你所在嘅位置會去左上個save到

峨眉個養成好煩
係咪SL撞熊大同沖涼

但都可接受既，芷若邊係咁易拎

跟住攻略打既話 桃花唔難 峨眉要sl 明教係跟住打都唔知點解過唔到

耶律燕點收 好感滿左

明教既話 應該係卡係要你走路引人個到?
一開波 走路>棄甲>起灶(1000) > 走路>棄甲>起灶(800)
之後應該就士氣低 觸發見小昭劇情
之後再 走路>棄甲>起灶(500)
然後重點!!! 唔好直接再走路 要先練下兵 拖下時間 幾次之後再走路
就成功引到人 根住就應該無咩位卡
PS:經過琴晚 卡關後既心得

群俠傳白馬個劇情笑撚到我

小昭

張狗殺去波斯啦！般若波羅蜜！

係喎 話說馬神巴有冇整冰蠶寒功同殺性易筋經

整邪線既時候先再搞呢兩個

張狗如果肯咁做就唔會叫張狗啦

agger

發覺小昭加咗太虛之境段嘢，幾特別

邊度加

蒼海篇end打完項風，臨入太虛之湖時
小昭侶位，襄兒俠位。

但試過其他組合小昭都唔會出聲

我記得唔係個個係果個位都會up 一兩句架咩

第一次玩小昭同某個人都隱形
得一個隊友又無結婚嘅都唔會講嘢

林嘯打唔打死架?

係群俠傳阿朱終於可以同峰哥一齊放羊

殺到了

btw而家玩緊1.6931
係咪直接dl最新個補丁最解壓入個file就ok?
save唔會壞?

yes

有覆蓋提示就成功

解壓左
入去個畫面都變埋
但上邊寫住係1.696x係正常?
同埋而家玩到楊過知道小龍女仲係絕情谷底
但去左絕情谷又冇
追po又話係莊園門口?

楊過知道小龍女係絕情谷就係霸者神鵰線既結尾之後係國戰佢就會帶小龍女返黎，國戰完結之後佢地兩個會去莊園拜訪主角

唔該晒
同埋我想問雙兒個愛心點係咪如果合左個9張殘圖就冇左

係

快d實裝我兩段文

岩岩係東渡口見到郭芙
禁入去打完就BUG左
係咪正常

呢個煩過無雙好多

群俠傳太多嘢要顧，好易miss嘢

群俠傳救峰好易炸wo幫佢帶個口信比阿朱就救到

係所以我都係睇住條女要咩先追到黎玩
話說馮衡點搵

我意思係話成個game煩過無雙好多

呢個係無雙劇本係做得好同埋流暢得黎有自由度
但群俠傳遊戲性同自由度係幾好同埋多女

華山派係咪有得屌師娘
利伸岩岩救完佢

那是最漫長的黑夜，我第一次不願意迎來黎明，因為光明會剝奪我們最後的生機。古老的城牆染上鮮活的嫣紅，紅色在大街小巷肆意延伸，活像一株株含苞待放的彼岸花，這夜之後將天人永隔。大地無言地擁抱著即將回歸的孩子，或許，她在哭泣，可惜只有火光和鎂光見證這一切。

原來命運的鐘聲早已在午夜為我們響起。

天：小空…小空，你要撐著，我們快到醫院了，你很快就有救了！

空：…阿天，我的哥哥呢？

天：雲哥他為了掩護我們，已經……

空：…我對不起我的國家，對不起我的家人，也對不起你啊…

天：小空你不要再說話了，這樣只會白白流失體力而已。

空：阿天，沒所謂了，其實你應該知道我已經沒救了…對吧？學醫的你已經比我更清楚…

天：不會的，不會的，你不會死的，我答應過你哥，要好好照顧你，我不能辜負你們！

空：...阿天，為什麼我感覺不到我的雙腳？

天：那是...那是因為你累了...

空：...阿天，你也累了吧？今晚抱著我走了那麼久，明明以前連背都背不起我......

天：...小空，忍著點，快到醫院了......

我不忍把真相告訴小空，或許她以後再也不能去沙灘游泳，但至少我還能帶她去沙灘看海...只要她還能活下去，不，她一定要活下去。我答應過雲哥，我一定要守護好她的。

路人：快跑啊！他們來了！

護士：你們快進來！

嗖嗖嗖！

無數的熱線貫穿了我們的身體，痛楚還來不及從身體裹襲來，冰冷已經佔據了我的一切。

最後映入我眼簾的是那好心的護士由驚恐萬分的眼神，慢慢轉為痛苦，再變成空洞。而我的靈魂則隨著鋼鐵履帶的行進慢慢沒入黑暗......

黑暗之中，一切的回憶都如走馬燈般閃過，我想起小空以前常常讀的那段文字：

假如我是一只鳥，
我也應該用嘶啞的喉嚨歌唱：
這被暴風雨所打擊著的土地，
這永遠洶湧著我們的悲憤的河流，
這無止息地吹刮著的激怒的風，
和那來自林間的無比溫柔的黎明……
———然後我死了，
連羽毛也腐爛在土地裡面。

為什麼我的眼裡常含淚水？
因為我對這土地愛得深沉……

馬神巴最後都係決定用六四作為天哥嘅背景
希望大陸嘅玩家可以因此而認識清楚呢段歴史同明白學生們嘅傷痛

又係阿空

要對住份攻略打
而且武功相沖
入左嚴流就卡左係被佐佐木秒殺度，又唔學得其他絕學，學之又怕之後同其他野撞
但可唔可以俾返個good end佐佐木
我想要佢個女唔係綁佢個女啊

順帶一提，令狐沖，你師娘把口真係正
玩到依家呢段劇情最好玩，500惡名都抵

未做笑傲線
其他線d女食曬咁濟

郭破虜比兩個家姐搞到變偽娘
四劍、雙兒

雙兒好似無咩特別喎
四劍有排都未到散人華山劍宗jj
離童佬好遠
話說莊園劇情好似都係鐘木多

有幾多條女尋晚比你扑完第二朝仲晨早起身煲定燕窩比你雙兒世界第一

一開始玩散人真係難玩到仆街，搞咗好耐先搞到冇咁廢

唔係內測版先有房中術咩

呢個群俠傳+愛與死

咁係邊度搵出嚟？

群俠傳愛與死就咁抱上床就有得啪啪啪啦

咁邊樹搵呢?

巴哈dl

點抱？

唔覺張床有野㩒

入莊後直接對話就有
如果入左隊就去禁主卧室張大床旁既紅心

見住邀月隨手打3萬幾
自己就暴擊先5萬

屌你呢到都有雞神meme

愛與死真係咸game黎
真係唔好亂綁人返屋企
我綁曬峨嵋6條女返黎搞到胡斐想去娶趙靈兒娶唔到要用cheat 拎闖王地圖

去到人地金蛇營見幾靚條女又綁走，去回民營做完任又綁走駱冰

我全部都要

我殺左韋小寶，斬曬天地會
以後溝女再冇對手

尋日唔知係咪周街搞人搞得多
個title 由赤煉大情聖變左赤煉小淫蟲
好彩未過羅煞國
陣間變洋腸小淫蟲

笑傲江湖線個兩母女拿唔到

反正對書劍無好感
個任又麻q煩
直接綁左佢就算

不過我個稱號因為簡錯選項固定左做江湖小大冤頭，改都無得改

本身諗住老笠左岳靈珊算
但望到師母張相又色心起想全都要到時睇下點搞

想睇香香兩姊妹雙飛先捱義氣做書劍
有得直接屌鳩陳家洛渣男呢個好笑

師母張圖
反而岳靈珊太幼

係一見到即刻

反而有d製作組識do唔放咁靚，比如滅絕廢老同包惜弱

順帶一提雙兒bb我覺得無雙靚過愛與死雖然依家都係世界級有仙氣
無雙張圖怕怕醜醜先

有冇人知金5 MOD
我明明係散人黃果樹跳完睇丁敏君吸嘈完上到峨嵋搵白芷若變左峨嵋女話佢去左武當仲叫我武當師兄
上到武當變左武當芷若像但仲係解白芷若做好事好感任務 發生咩事
我要白芷若呀呀呀

雙兒我唯一想屌係人物模型
點解，點解要咁對我

玩到依家都未搞佢
而且已經養到變黑芷若

芷若我直接上峨嵋笠曬丁敏君外5條女芷若比我扑左次冇左守宮砂就聽聽話話貼貼服服

無啦啦變左武當芷若 痴線 我明明係散人Lv 9 only
刷完俠義就跳 是咪有bug
武當芷若好豬 我要白芷若

我辛辛苦苦養到黑化就係為左之後賣俾王保保完全唔心痛

你係咪陳家洛黎

強哥做乜又係小空又係寧雲 究竟佢地係台灣定係強國人

另外, 希望馬神巴可以專心主線先,
做完主線之後,如果可以就幫武當同全真加個老婆啦
武當應該得李沅芷揀,
全真可以耶律燕紅顏變老婆,或者程大小姐,甚至穆念慈

一直好想重玩全真,同埋玩一次武當,但無老婆劇情好悶

仲有我大逍遙都要老婆呀

逍遙d女係最多喎

明教主角招聖火令有冇連招？

逍遙兩老同憐星唔係老婆咩，再唔係背書王

群俠5 逍遙真係痴媽根
女多招又勁

去完俠客島條女同埋紅顏都冇左。。變左啊朱。。點搞

砍掉重練

乾坤大挪移:
龍遊八卦:橫空挪移>坎離水火>乾移坤轉>飛龍在天
銀河星爆:雷霆殞落>霹靂毀元>乾移坤轉>坎離水火>橫空挪移
天舞寶輪:乾移坤轉>橫空挪移>坎離水火>般若掌
聖火神魔訣:聖火令奇功>橫空挪移>坎離水火>幹移坤轉>聖火令奇功

聖火令奇功:
石火電光:聖火令奇功>聖火令奇功>聖火令奇功>聖火令奇功>聖火令奇功>聖火令奇功

萬年bug

我大逍遙係玩大後宮路線

搞埋強哥下集先

究竟有咩方法幫靈素姐姐換頭像
金5最強賢內助...

金5痴撚線
古墓4代傳人都比主角溝曬

我就是成功的例子

等下版先玩比較好,童老線未整完

金5打徐福帶林朝英去見王重陽會唔會有咩特別對話

仲有人更新咩?

原來真係有王重陽比我地帽左嘅對白

愛與死mod

有，俾綠帽佢戴

笑到抽筋
早知唔帶小昭

原來加咗啲憐星對白了

519?

604啦，去巴哈down 啦

憐星打邀月有冇特別野講

辛苦養出黎既黑芷若
原來綁走佢就會變返白
點解，點解啊...

請問點較全營幕

點儲存？ 自動儲存都冇左？

f5定f2 有得save

請教爸打 洗唔洗del 原本d save ? 我見有幾個

個d del左都得啦你想重玩的話
話者搬去第到backup

金5去到徐福都幾好
一入霍山線劇情崩壞變到大中華膠愛國憤青咁仲有個稱號咩中華英雄我心諗我有天下無雙唔用用中華英雄

學嚴流已經中華膠
完左之後野都唔講多句就直接綁埋人個女

但未去到東征個種咩雖遠必豬

Shit而家打張3李四係打完又去返之前劇情無限loop，無得繼續

我都中咗個無限loop

Restart game 再 load 就走甩咗了

有冇爸打教下點save f2-f5都禁過

知道了

咩無限loop

喺東郊傾完計之後會瘋狂打張三李四

愛與死係咪要有地牢先可以調教

我偏要勉強

有冇得關左上個 fps ui

Shift + ins

依家係咪唔可以用rmmodifly改野改完彈個損毀，del enter都唔得

rpgmaker都得

del enter都唔得你改左咩

經驗 2000%

淨改10級生活技都係唔得

改數值如果本身空白係改唔到
要起碼0先改得
本身空白要拎去saveditor online 手動改

2000%未改過唔清楚，可能係改太多掛

好耐以前玩 仲未有霸主篇果陣

果陣覺得六脈好撚煩 要係咁等個落魄書生

九劍學成過程好Q恐怖 學到仲有令狐沖特別對話

不過對住最尾隻旅武俠真係發癲...

屌你愛與死個劇情真係幾爛下 葉秋雪條線反而幾好

試過淨改修為都唔得，以前不嬲都咁樣改開

想請問一下 有冇網直接下載到最新更新嘅主程式

原版內測係純愛，愛與死改左人劇情
而且愛與死知moder借mod 屌台獨同太陽花學運，以大陸人講既就係夾帶私貨

入隊果d 先要，入左袋可以灌藥

我見到陽花派後生仔搞事

逍遙雙收線上島打嗰陣

兩島主唔見咗，只可以打石破天,打完卡關ed

金5攻略寫稱帝後可以同東方不敗結婚點觸發

有巴打反映左俾我知，我今晚會出補丁fix佢

此存檔已損毀有咩計

del enter

灌咗藥會點？

+30調教

愛與死 白馬鎮搵唔到甘寶寶, 可以點?有無得改返出黎

好似完左藥王谷先會出現

完曬

想問下就算我帶左兩個隊友係身,但係d劇情入邊嘅對話係咪剩係會出一個?

馬神巴有冇方法可以export d文做.txt file想仔細研究下d甜文

新玩 想問2同5有咩分別
應該玩邊個好

5有得扑嘢, 2就唔太清楚(聽講劇情好D

2劇情好，尤其你冇睇過原著就應該玩2先
2雖然未齊所有金書劇情但好連貫同埋好有意思
同角色、囡囡之間建立嘅感情深d
你入門派真係有拜師學藝慢慢變勁嘅感覺
同埋mix左d小遊戲幾得意

5劇情複雜同好似關係密d
但相對亂少少，好易搞錯野
但勝在自由度大d，有得綁架強姦落毒偷野呢d幾好玩
但部分劇情內容就唔建議用腦睇，基本上係一篇開掛痴線佬爽文
你將個心態放做我要溝曬所有女咁玩就prefect 無雙2我自己就希望幫所有朋友爭取個好結局

但如果想睇啪啪啪
金5d文係真係世界級

對唔住大家，琴晚訓左，今日有事要做，更新要聽日或者後日先出

應該唔得，一定要用rpg maker先睇到

金5邊個周芷若可以啪 白周收完都冇得啪

請問係咪只可以全keyboard控制？

睇你咩版,原版有得啪白周(武當周唔記得有冇)但要唔可以溝女要專一先有得屌(屌完溝女就冇得俾你再屌),愛與死就易好多

有mouse都冇得你用

愛與死版
白周黃果樹做完好事後莊園只有談話入隊送禮物3個選項冇得啪
聖誕樹送個蘇櫻都計溝女??

愛與死白周點解唔笠麻袋

1次2本 35次都未比六脈神劍我係咪正常
但定我做少左啲咩係唔會拎到...

係要瘋狂刷，睇你好唔好運

亦都好似睇內力值

真係想要六脈就特典拎啦，慢慢刷真係太嘥時間

不過刷出嚟嗰吓好有成功感

想問一下藍月任務係咪cut左定係我中左bug
我重新開始玩唔見果個老奶奶

係咪太早? 試吓推多陣主線先啦

係咪得笠麻袋??
唔地牢調教強上完夾硬入隊 只可以啪一次??

見到啦，果然係主線推得太少問題

我慣性係推一大段主線先清晒d支線。前期最易miss係張翠山個任

之後抱上床都可以啪wo

可以試下用sl大法縮短時間

唔好意思...請問有冇愛與死新手初期攻略?
一出城比d怪打到仆街
另外我試叫雞淨係得黑畫面睇...係咪其他女都係咁?

excel咪有攻略

愛與死睇excel，做下倚天先囉
黑畫面正常，其他女有篇甜文比你睇下咁囉

你係咩門派先，正常升滿個心法都唔會好易死
叫雞係無文字描述，啪女角先有

金5壓lv好過亂打怪升lv,因為你愈強，怪都愈強
除左主/支線需要既戰鬥，我都盡量唔會打怪

散人...聽講難到爆
武功係用潛能升?

拿拿臨攞周公劍先啦

我通常會升丹青升到爆先，
有書睇既果武功會睇到上限先再用潛能
散人你想入咩派定係做隱者到尾
如果唔係入逍遙既，偷本普渡心法升爆佢，
初期就唔會好易死

愛與死唔多建議一開始就周公，
因為會玩少一個支線，
除非你靠賭本上古返黎變返散人

如果你想跟足人地玩法，
啪曬可以啪既女既話
貼吧有個足本版流程可以參考

低能一問...去邊升丹青

長安有個賣書既人，你可以心錢加潛能升級

咁如果潛能用晒又點賺呢

第二個方法就係升級莊園，
之後有間房可以比你升6藝
個人比較建議呢個方法

慢慢儲，做好多唔同野都有潛能
最簡單係1貌學鬼面掛幾粒鐘
一係你一開始就點d可以獲得更加多潛能既天賦
例如：武學奇才....

如果你一開始咩都唔識，
可以試下玩下魂穿先，易起手好多
魂穿強力推薦歐陽克，
基本上係愛與死而家呢個版本既 真。男主角

明白晒 我睇睇excel
唔該晒大佬

最好一次過睇曬大約想啪既女角，要做既支/主線有咩要求先
因為有d野做左就返唔到轉頭，例如追白周

白周係咪周芷若?
點解叫白周

周芷若有三個溝法

原來係咁

純過白紙嘅芷your妹妹
黑化版同武當版(你=宋狗)

認真個陣我好似練左兩三招技就仆去麻袋芷若同阿紫
咁多隊友最濕鳩都係黃蓉
東方不敗同雙兒先係最好嘅隊友尤其東方不敗，你做衰野好野、串鳩人、亂搞氣氛甚至溝女都唔扣好感甚至加好感

但東方不敗好似係男人黎......

係咪溝唔到沐劍屏同曾柔? 我見excel好似冇

金5定無雙

金5沐劍屏同方怡一齊

金5

岩岩出古墓之後迷路可以點做

野三坡救三次之後順住鹿鼎線做到上神龍島，臨尾話見到個影，追上去跟住皇宮刷奇遇

點解唔係黑畫面嘅!?

同老婆房中術會有張圖有文
房中術個陣睇住附近有冇人先開

因為周芷若有3個版本，普通版，武當版同滅絕死後黑化版

方沐有得溝，曾柔好似得麻袋

題外話，識唔識點開房中術個文字檔出黎睇?

曾柔係邊到笠
玩完都未見過佢

野三坂，刷到佢之後幫對家手，
打完可以有佢既麻袋
不過好似有主線關佢事，最好做完先麻袋

野三坡

steam買rpgmaker xp(當然開心版都得嘅)
打開群俠傳/無雙file 個game.rxproj
左下個格有好多野睇，有個就係房中術
但點export 做txt我仲研究緊

未見過

頭先玩鹿鼎第一章，我過咗天龍一章都見唔到阿珂``

感謝，因為有d房中術唔同階段唔同劇情
要靠呢個方法先可以睇返

你魅力9先會係天龍1章見到

金5靚仔>>>>>>>all

我已經容貌10

文青大會有冇撩佢

點抱上床 擴建莊園後冇

搵到 原來有個心心

想問吓有冇足本流程條link

打開左之後唔知點解係文字檔

唔知貼唔貼得link
你search 爱与死516版本，后宫流，武痴流，详细流程攻略 就會搵到

更新左洗唔洗重開save

海神雙子解完都冇藍圈入門派

*唔知邊個

你用rpgmaker開左個.rxproj左下會有呢舊野
碌落下面會見到有個房中術

跟住禁加號, 彈左成堆出黎你自己揀個想睇架啦
揀完禁白圈中間個個格仔就會彈個event出黎, 入面就有文

玩緊金5公測版
內測同愛與死係咪多好多野玩？

愛與死多好多，但你當佢啪啪啪game黎
內測1.65就正常好多，內容都比公測多唔少

無雙2 魔刀芷若共存路線，想問下芷若係咪要識一招就得定要2招都識曬先唔死?

兩招識哂

原來要禁中間個格字，thx

但識曬兩招唔會變做普通線?

諗緊繼續玩公測玩晒一次14書先
定開新save玩其他版本

開新save玩其他啦

但係有亂碼，應該係因為殘體

會想行共存就要用bug玩

放入莊園?

話時話金5曲非煙麻袋要放係邊？地牢好似唔多覺有佢個位，帶住佢出去又唔可以同捕快講野

好似冇得放,因為佢同時係入日月神教既任務道具黎

居然係咁
原來日月神教會搞我既非煙bb

東方不敗簡直係極品
如果唔係內力太少要成日補魔，真係想成日住佢

反正玩到都已經係種馬男豬，男人都照hi啦怕咩啊
不如話男既先至係後宮裡面有特別位置
不過居然無得同東方白共存
好想睇兄妹雙飛共侍一夫

仲有郭破虜真係超正，小正太偽娘，而且仲要開始覺醒好想帶上床玩

如果可以再連埋郭夫人，郭氏姊妹一齊黎個...

東方白有得捉入地牢
郭夫人可以同黃蓉雙飛

其實東方白遲d應該有雙飛睇
我係rpgmaker睇到段文
郭夫人都有係唔知點觸發皇宮探親

郭破虜女裝只有0次同無限次，其實應該好似童姥咁有得換

不過郭破虜都係留比女性主角溝純情小正太

盈盈想同佢百合姐

請問開局去邊偷勁裝?

愛與死?

係呀 攞左周公劍但好似唔多勁...
可能係裝問題...

裝其實仲無幫助

去賭啦 再唔係未學周公劍之前去解冷雪柔線有把劍送 外攻技影響好大

學左係咪收皮？
另外邊度賭？

劍既話早期可以去解青冥劍支線，
防裝就解郭破虜支線

明白 唔該

其實唔學住會好d,因為可以冷既支線要散人先得
而家你可以去賭本上古返黎變返做散人

請問邊樹賭?

無記錯係楊州

揚州

我去睇下 唔該

你覺得唔夠力定係易死
唔夠力既你要學多d武功升4圍，同換把高攻d既劍

唔多夠力 去打惡乞e要斬8-9野先死

金5好考走位

我淨係識走埋去怒劈

金5好玩d?個個都討論金5既

無可能喎，我用最初期既武功都唔洗咁多下

要學識風箏拉打，內測版識拉打用個刺蝟拳套已經可以征服幾個門派

各有各既優點，睇下你想要既係咩

無雙2明天罷工一日，更新推後至今個星期六/日

兩隻都好玩體驗完全唔同

如果係散人，明教七傷拳早期我覺得已經夠用，輸出高而且有連招回血

想問問點解神龍島打完d卒仔出地圖再入番唔會reset，而家卡死咗解唔到個女角任

巴哈都有人係咁

第一次玩魂穿張無忌 靠大挪移同真元護體企定定打
搞到依家新save唔識走位打

我果時內測摧堅神爪由開頭打到天宮完

如果係內測版既話，武當都可以企係到打爆機，因為有無敵bug

公測版

公測版武當好廢

做咩咁傻仔玩公測,你當愛與死係加強版既原版內測就係閹版,公測對比愛與死就係閹上閹

而家愛與死係咪已經最甜?

應該好難再超越到

請大家今日幫下手，幫香港一把

馬神同眾ching都要小心d

請問愛與死 牛家村幾時可以去?
我打完炸船冇殺歐陽克後 廢棄村庄都冇新傳點

右下角冇咩
定你冇溝念慈之類

有溝 係咪楊鐵心唔死得架?
果陣唔夠機敏救

我記得係唔可以係個到死，要幫佢頂追兵
佢先走得甩返去同包惜弱自殺，跟住有穆念慈去送兩個棺材比楊康歐陽克截嘅劇情

大鑊...

係俠客島海邊演武完 入番山洞時無啦啦直接幫我去領悟武學搞到淨係學到長生訣個幾招 不過都幾勁 好過野球拳

但又有第二問題 領悟完去同龍島主講完野 , 再去打暴走石破天，打完乜都觸發唔到， 卡死係個場景度save load 打左幾次都休咁，可以點解決，臨爆機先搞d 咁既野

我陣間出既更新會解決呢個bug

辛苦馬神巴

菊花&補天版補丁1.697s ~自由花開~
GOOGLE DRIVE:

------------------------------分割線-------------------------------------

更新:
16/6/2019
修bug
更改封面音樂-自由花

26/5/2019
修bug跟增加隊友特殊對話

23/5/2019
修bug
強化乾坤大挪移
襄兒房中術

20/4/2019
修復雙收線跟單收線衝突的地方&加新的封面

19/4/2019
俠客行新增雙收路線
修訂俠客行劇情
新增俠客島強化武功 鯤鵬吞海 (逍遙派限定)
修訂倚天屠龍記劇情並替換新倚天屠龍記2019 bgm

16/4/2019
修一些小bug
新封面

6/4/2019
新增天元序章
允許全真派學習天外飛仙

23/3/2019
修復莊園更換隊友bug
西施支線
程英紅顏實裝(但未有劇情，只可以用特典收)
華山派在俠客行天書劇情中可以習得玄鐵劍法(有沒有上島都可以),之後到劍冢接受試煉更可以習得簡化獨孤九劍！

16/3/2019
小寶，綠萼紅顏支線。
俠客島強化武功逆練九陰重製，並追加被動心法九陰真經總綱。
神鵰俠侶天書劇情重整，並新增楊過小龍女拜訪莊園劇情。

1/1/2019
修正林嘯死亡bug
郭襄開局也可以觸發襄陽大會(俠客行完結之後)
優化劇情演出

31/12/2018
神鵰俠侶劇情補完:鐵槍廟之殤(至此神鵰天書劇情完結，獎勵後補)
新武功悲蘇清風以及其相關支線
凌雲窟增加提示
新版九陽無極更名為日照大江
連招效果再調整

8/10/2018
閻基支線
蕊初支線
珍瓏棋局增加分歧劇情
胡家刀法強化
葵花寶典強化
石破天無限爆擊bug修正
劇情隊友系統優化
俠客島增加提示

------------------------------分割線--------------------------------

《金庸無雙2完結篇1.11》(原版)下載位置
完整硬盤版下載位置：
百度盤(感謝開關喵!):
密码: beoc
MEGA:
密碼:!Yc7dMas1n0mEeoAoGSyZiNUMIjj4rAqmeb4tRvZ_k4Q
熱心goo分流(感謝伊卒爾大大!) :

馬神

多謝馬神大

係咁重要既時候仍願意用心力時間為大家修BUG要訓飽D有力跑唔好俾D狗咬到

無

金5有

金5愛與死 笑1個余滄海點穴SL成粒鐘都失敗
點穴已經9級乜料

點穴（經脈認識外再加上機敏的判定，大於15則會100％成功）

機敏得4
仲要洗幾耐先點到 好痴線個機率

有無大佬識改, 可唔可以教下我

就爆機 dl 定愛與死落黎， 痴撚線睇d 女角攻略都扯扯地

劇情要求好似係睇敏捷，唔係睇經脈
睇攻略啦

原來樓上先岩

这时可以选对他下毒（绝命毒师要3级才有机率成功）点穴（经脉认识外再加上机敏的判定，大于15则会100％成功）或袭击他，要收霍青桐可以之后去野店控制他，选择杀或是用豹胎，三尸，生死符控制余沧海;要收林平之则不能杀死余沧海，但可以控制他，打赢或点穴成功余沧海100声望潜能，打输50潜能，杀死余沧海300 200声望潜能，且笑傲9章的岳不群强度下降（若没有打死余苍海可以之后野店茶馆找到他，余沧海会待到梅庄事件后才离开，可趁此时去征服他）

終於第一次爆機好好玩 多謝馬神 期待天元篇

miss 左唔少野 , 救到程靈素但搵唔番胡斐最後國戰完左都無佢單挑田歸農苗人鳳個part

國戰時長白山條女要買貂皮大衣，但個裁縫淨係話賺到好多錢 唔講其他野入唔到買賣畫面

btw邪門幾屎下 真野球打得廿萬 仲要成日都0傷可能係我唔識玩

最後靠長生訣內功過關

巴打點解咁低敏，都幾多劇情要睇機敏
如果低敏既有d野會做唔到

胡斐應該係解完闖王咁上吓就會出現，霍青桐就因為你冇胡斐所以買唔到貂皮大衣

邪門我自己覺得雖然招唔勁，但故事性上真係唔差，甚至好過逍遙

多謝巴打既意見

胡斐要刷國戰民間傳聞既闖王任務先回歸而大衣就係闖王任完左之後先有得買

btw巴打有冇上俠客島學長生訣既最終進化

今周目入左華山
下周目打算做散人有冇得諗

跟呢個攻略

用GM改到全10開波

原來係咁 我玩殘左田歸農個女之後唔記得番去搵苗若蘭繼續解

長生訣有學啊幾勁全部都內功攻擊 岩岩好補到野球拳得外功既問題 仲可以無限加hp 上限 我學完之後順住game 打爆機都升左成萬幾hp

無錯 玩邪門就係睇到佢句劇情量比其他門派多 咁唔玩唔得啦

如果你唔係特別對某個角色有興趣嘅話，逍遙同邪門係最值得玩，跟住其他都好似差唔多咁上下，除咗華山

其實我對鳩摩智最有興趣 細個睇天龍港漫唔知點解好鐘意佢 覺得招火焰刀好型不過得金5有得玩下

最開頭玩白駝，但砌完趙敏一劑之後好似無乜劇情 女又溝唔到多件，最後放棄

金2都有火焰刀，去到西夏嗰邊換

廿萬都唔夠多？ 三招連有廿萬已經好多 加上後期推高爆傷加埋血刀/混元buff要上百萬唔難 不過比起其他魔改過既門派（話緊你呀峨眉） 係冇咁威

其實唔知算多定少 未用過其他武功 全程真野球
因為拎到長生訣進階 可以打4,50萬先覺得少

話說而家開始玩愛與死 散人開局諗住入惡人谷 麻包晒d 女

玩愛與死就已經可以麻包晒d女

如溝曬所有女，就入逍遙啦，雖然都有幾個溝唔到

有d 囡都係門派限定

係有d 又配點有沖突， 刀白鳳要容貌1/2 但阿珂要9 邊加到咁高

愛與死刀白鳳容12都得，但唔可以學毒師天賦
同埋邊個話起手2貌上唔到9貌嫁

愛與死
樣>all

係溝囡層面黎講，係

有樣悟性高都溝到黃蓉
仲有阿珂/刀白鳳+後續一堆

咁有無研究過點樣先係溝最多女

攻略有嘅我溝淨尼姑、冇綁白阿繡
主要都係機敏、樣呢兩個好重要、仲有落藥都好有幫助
但反正全10都唔係冇可能
跟攻略練夠先好去

冇左刀白鳳

用舊版拿曬段王爺D女, 再轉返個SAVE落新版

唔會
你樣好似10以上去峨眉會比佢強姦

容貌2，前期能刷出刀白鳳（後期拿鬥轉必須），+漂漂2+音律1+古龍香水2+隊友1=8可以收寒笙篱。

隊友指的是葉秋雪、寒笙篱和雙兒
點上9

劇情繼續發展，玩家有機緣習得一門隱者雜學——紅蓮業火
不算很強不過玩逍遙又膩了周公逍遙的可以試試這個（如果不是內功的話）
至此散人階段結束。
明教階段：
愛與死原創劇情的boss移速攻速都極快，所以加入明教或者慕容用反彈流最為省心，因為銅雀台將鬥轉星移改成公共武學，所以加入明教，後期護盾一開乾挪鬥轉反彈概率極高
習得乾坤大挪移後，明教畢業。
透過秘境將隱者雜學升到七級開始征服門派，期間觸發了俠客一。

睇唔明 學紅蓮業火變穩者點入明教 但又有隱者雜學
媽呀好亂呀呀呀

f1 f2 f3 入game禁左無反應
有無手足知點搞好

有冇人知上古卷軸本野咩樣

點答你

係咪同武學殘章一樣 想SL睇到係咩樣就咁刷

明玉功+2，我仲未計小龍女果3點

唔好意思 想問下 最新果個補丁係咪就咁copy and paste 係 金庸無雙2完結篇個目錄就可以

武學殘章1,2,3,4各一點用??

係，只要有覆蓋提示就成功

咩情況

係升滿lv先咁定係學左就咁

咁我得左了
仲有個問題 啱啱開始玩 學左長生訣 諗住升下佢 但點解功體果到話我現正並沒有運行功體

禁3武功介面，再搵長生訣，裝備功體

玩緊最新版金庸無雙2 換曬4種外域武學古譜 用邊種都加唔到研究點。
想知係bug左定係馬神nerf左研究點?

金2學多d武功有無咩好處或者加能力?
定係如果唔裝備就無用

你到咗開咗研究系統咪先

學武功會加研究點數 後期有研究點數升4維 詳情睇攻略

開左la巴打 打到霸者後期 食其他秘笈都有研究點送 就係個4種外域書無

pish

有BUG
去到國戰
西毒北丐個任
跟身既老婆S(俠同侶)會唔見左+紅顏公孫擺入莊園會變左神仙姐姐
最新版有冇fix到?

綠萼唔放得喺莊園

btw暫時紅顏同莊園都仲有唔少奇怪嘢

就係本身放唔到
過左就放到，仲會變段譽老婆
然後兩個老婆冇左
要load好耐之前既save玩過

重load好平常，玩爆條線就算啦

換KEYBOARD

咩Keyboard 黎notebook 都應該有fn或者shortcut 取代f1-f9架

想當年我用第一部notebook都唔知道有

勁過太玄經

想問下金庸群俠傳5係咪係FB個page到download就係？
同埋愛與死mod係咪download 513愛與死完整版就係？
麻煩曬

金5去巴哈dl 啦
fb page係無雙2

玩過

而家愛與死去到604

感激提醒

唔該曬你

門派下藥控制與不下藥有咩分別??

書劍線選紅花會結盟 十15當家和總陀主有咩唔同
會影響劇情同溝女嗎??

金5？
駱冰純愛應該要等佢整完絲路先有
依家得笠佢袋

金5 所以三個是但揀一個都冇分別?

而家算係囉
但之後更新就可能base on你而家選擇

但我已經綁左駱冰到時又要改返轉頭

金2
劇情伙伴點樣離隊?
而家張無忌入左隊唔肯走

歐陽克

金5 用rmxp改哂d女角出黎

有d根本唔知點
但拆包後發現，東方不敗同東方白原來有雙方劇情！
求救點開出黎架！

BTW稱帝後食曬段正淳條pk既女，再食埋知三代同堂，真係爽到仆街
D母女丼真係好撚正
最衰郭家丼一係錯條件一係得歐陽克先可以良到盡

請問點為之爆機? 解晒d天書?
有冇爆機畫面?

郭夫人就算啦
東方雙飛我估未有

金2有爆機畫面
金5想睇credit 返屋企個船夫揀退隱

即係解晒都唔會寫爆機?

係因爲嚴格黎講劇情未整曬

金5依家話爆地圖都唔夠整

隻game 溝晒d 女先叫爆機

唔係劍宗點改華山兩母女出嚟？

你去睇野三坡個公共事件，睇下觸發兩母女比人圍要咩條件再開左佢

一陣試下

個人感覺非華山/劍宗玩冇咩意思
同佢地勁唔熟咁
佢地住落都冇咩特別feel

想問下如果接左段譽入屋
係咪就學唔到真六脈?
'段正淳死後去鎮南王府，若已修得六脈六劍，則段譽贈送六脈劍經。'

純粹係想收哂

如果你係講緊金2嘅話，只要你原本學齊六脈嘅話，過咗鎮南王個任之後，段譽先會俾本劍經你。本嘢係強化六脈

但要六脈齊發嗰招就只要用夠唔記得咩連招50定100次再演武就會隨機學識

問一下金5問題，鹹魚系列係劍閣見完4姊妹後要去邊
唔係無量山咩

但係段譽已經唔係王府
係咪拎唔到?

係咪因為入咗隊或者喺莊園

解散咗佢就會喺王府，跟住可以再招番

點解散

喺隊嘅話就唔記得f6定8

唔該晒

攞唔攞到? 收咗手太耐唔肯定

未搞
因為之前有d任搞到老婆冇晒
而家又load番好耐之前個save

拎到了
唔該晒巴打

愛與死打完笑傲4向問天開始射鵰7救洪七公就點全部妓院媽媽桑都冇反應點解??
升完音樂9級容貌11就唔可以召妓??

同任盈盈學音樂到6級開始口才升好感後就唔可以再同媽媽桑講野
發生咩事

我揀左東方不敗，最後直接布袋盈盈

金5黎講，雙兒>東方不敗>敏敏>李秋水親友團>all

金5唔係靈素>all咩 解劇情+溝女唔扣好感已經夠屈

雙兒世界第一不接受反駁

東方勁，你溝女又唔會嬲，你做衰野好野都唔扣甚至加好感
仲有東方為左你走去變性
除左雙兒不可取替之外邊個夠佢好

但雙兒實在太花瓶
至少真係連帶佢出街都無
但係靈素bb真係全金5最撚重要女主角
殺人越貨搞人妻兒稱霸天下都係靠靈素bb
開後宮唯一一個會覺得對唔住既真係得佢

其實帶隊友有咩用 我全程都係靠自己打 隊友都唔出手既 係有時要靠佢地加下點數

me 呢個po首席雙兒黨
靈素d任太麻撚煩一唔小心就死同埋金2人地其實鍾意胡斐，冇咩好感
所以之後玩金5都冇咩感受，同埋我自己有點絕命毒師

金5隊友好勁 打得痛過主角

有咁既事
次次隻王都係自己打
除左朝英bb之外都無邊個打到30萬一下

東方姐妹，梅莉

雖然而家個個都玩愛與死，
但我想問下有無人有內測 1.66可以開心share

落order 唔俾流出暫時未有，早排流出都俾人即del

哦，都係睇左因為新增左幾個東方白既支線任
先想睇下有無人可以分享

咁睇黎要等多一排

今日係菊花四同年

四周年

馬神巴已經努力咗4年，希望你可以為金2劃上完美句號
btw今日不散

希望大家一切平安，呢個星期希望出到個小更新

4年咁短咩

呢個同金5 有冇分別🧐

簡單講
金5 多多咸少少趣
金2 少少咸多多趣

兩隻都十分十分值得玩

2樓第一條link 係咪最update

個個係mod黎，記得dl埋本體

謝巴打

岩岩開左藏經閣 想問下佛法點樣攞
天書有無話行邊條線先好d?

金2嘅話就係打少林嗰兩個副本會跌經書

金5就無量山僧人

我無野講

支持
幾時出到大結局 呢輪都應該無乜心情玩儲埋先

thx

劇情上係得國戰完有加？

完左國戰可以點睇返

求救 點入逍遙 又話要贊助但又死link

金2嘅話，應該有得直接簡

我down 左2樓個個但佢唔俾

有冇更新

唔明 姐係要點

down埋#844個補丁，跟住copy落原本個file到

等陣試下！ 唔該巴打

最近想揾野玩下，諗起呢隻game
聽問神鵰線係咪去完鐵槍廟就完左

sor, 揾到了
跟住去莊園等楊過同龍女

請問拎左四周年大禮包係邊

完到淩雲窟 上網睇功略講清曬D屠夫會出石像 我清左幾次都唔見有

清完要去左下角過版圖，跟住follow番八卦個tips去打先得

推

tips係咪8掛中間會有D字?我清完過去都係無

係，你會唔會一開始簡咗讓火菩提俾師兄

係呀 咁姐係點

咁嘅話你唔洗打，應該已經會有得攞石像同其他道具

拎左個箱同火龍體 之後殭屍唔扣血 打火鳥就比佢秒 點算

原來要拉距離打

請問南少林比完佛經
之後捕快任務要點發動?
做黎做去都得D正常任
有1000閱歷 劇情到令狐沖上山之前

你要做過一次無錫城任務先得

之前都有做過 定係劇情未夠? 但見攻略寫要上山之前做

照正路俾完佛經之後就應該可以繼續解落去

原來佢係少林度.. 一路以為係無惕城果個

任清璇任务睇完回憶 之後應該係去搵南賢 但係我去到無反應
係咪要解左14天書其中幾本先可以解落去?
我一本都未拎到

你係睇完大師兄講佢哋bad end?
定返咗去打大佬啦

係橋度睇完bad end

如果你主線推得太後嘅話係會解唔到

咁慘 唔想用逍遙心法用到爆機

蓉兒防中術

菊花&補天版補丁1.698 ~自由花開~

等我輕輕的屌一屌 , 巴打快啲出完主線呀!!
我好撚期待呀屌!!!

暑假都就黎過左一半,果時話暑假完主線依家進度係點

多謝支持

愛與死捉左李文秀搞到寒笙離斷線
有冇得救 修改都ok

咪修改囉

唔識點改
試左2243白馬進度改0但唔得

印象中唔係改呢個
如果你係戈壁奇遇個陣捉，開關定變量有個李文秀被擄，變返0就得我諗
你最好去用rpgmaker開黎睇下你捉左佢之後開/閂左咩開關變量或者係個到直接改寒笙離個任嘅開始條件

講得唔清楚 唔係麻袋果種捉 係行左性奴線
同埋試緊RMModify改咋

性奴有影響咩我都係做性奴
可能我個陣改左，我記得寒笙我成日改
rmm你有排搵，建議配合rpgmaker改

沙漠果個step有影響返去研究下rpgmaker
Thx

718

有咩方法可以加陰險?

依家係咪冇人會玩金5
如果有 有冇最新補丁

愛與死定內測

岩岩DL左愛與死
係左全偷左拳套但拳套寫住不會造成流血是咪假野
BTW求內測補丁

愛與死係改左，原版先有流血

你想要咩版本既內測

使用发带接到任务后去衡山找董方伯，剧情听歌斗酒。要求斗酒要获胜方可进入下一环节

睇攻略解到依度 之後要點先溝到東方?
同埋六脈好難學

衡山鬥完酒之後要去到天書笑傲咁上吓先有劇情

笑傲去到打劍宗佢就走左 點係無再作落去?

去到好後，過埋黑木崖先會繼續

咁後....
同埋6脈係咪唔玩華山無得學?

6脈定9劍呀ching

6脈呀 學左書生2招 帝王運去劍塚都學唔到

要酒經有幾級先得

邊度可以睇到有幾LV?
我已經去牛家村玩到個醉道士都走埋都仲係學唔到

要用酒經升，其實即刻鬥酒嗰個技能點

除左酒經仲有無其他方法

求救
用逍遙派,玩到去天龍八部天書,第一次去靈鷲宮同七十二島眾打完 ,之後轉地圖個時會彈game 重覆load咗幾次都係咁 情況如下

有無攻略睇 俠客玩到去雪山派搵唔到位置
上網搵D攻略太舊 好多都改左

同你一樣 哈哈
同埋點解我拎左易筋經學唔到 係咪因為我學左神照?

我記得好似要求7點以上，遊戲入面有幾個小任務攞到酒經，衡山妓院書生，綠竹林郭雪芙，牛家村醉道士都有得攞酒經，11級讀書都好似可以抄到酒經出黎

呢個bug我呢兩日修復返

辛苦曬

有冇巴打有金庸無雙擎天版嘅seed

辛苦哂馬神巴

支持

巴打 , 條主線完左未?

點解我玩到後面 東方白跌左落崖 係咪收唔到

雙修去玩金5金2收左都冇乜用

照計應該完笑傲就自然入咗隊

前提係你要冇做漏任先

黑木崖同佢打完 本來主角想搵機會放佢走 點知比任我行打左落崖!
之後好似已經去到倚天劇情係咪無得收啦

同無雙2有咩唔同?

無雙2係玩馬神巴個劇本+少少甜
金5係溝(扑)盡金書所有女角，自由度大少少，可正可邪

有東方白?我都係為左東方白先重玩金2

7月更新左雙修，819出完成條東方雙收線
不過新加個幾條女有少少bug

金2爆機再玩金5

整紅花會軍服要既寒鐵石要打咩先有?
打左好多次28級副本都唔見有

我有玩過隻驚 一出就有玩
然而呢個亞古
遊戲劇本小學生生平

睇到忍唔住del左隻驚
我程靈素慘被弱智化

唔知成昆係邊行左黎嘉慶左下個傳點
幾條友係咁LOOP 2 3句野唔識停

同埋係藥王廟打完成昆 佢走左去邊 搵唔到

搵到啦 搵唔到攻略搵死人

石破天打藥岩唔痛 殺完又重生 點打

係要走位同磨打

bug黎暫時唔好去桃花谷

藥岩有3條血

埋到身就殘血+暈 行慢一秒就死
殺完一次速度又加快
太難打 搞到唔想玩落去

有走位打 殺完一次好似指定技能打先扣血

係咪要打咗波波嗰d扣到血嗰類

利申太耐冇開

打完波波啦 我殺完一次之後覺得有D怪就企係度同佢打 發覺好似唔扣血(用好似劍氣個招 換有個圈轉個招先扣血 (定係因為佢DEBUFF關係?

打完藥岩再打平之咁就完左??????
我記得幾年前爆機係要打古龍D人物嫁WO 咩小李飛刀呀個D

因為個遊戲仲未做完我原本諗住呢個暑假做好佢，但我走左去發夢…

btw國戰完之後去莊園仲有趙敏同楊過劇情做

加油

神鵰天書劇情係唔係得絕情谷就無?

絕情谷劇情完之後去做俠客行天書，上完俠客島之後去京畿道搵黃藥師觸發襄陽大會同鐵槍廟劇情，之後國戰會有龍女回歸，國戰完結後楊龍夫婦會去莊園搵你

感謝原來係咁
做完笑傲天龍俠客行天書 楊過已過唔見咗

楊過已經唔見咗

你未做哂絕情谷任務?我記得好似set左要上俠客島之前完成

未做晒呀 見攻略無特別寫要做咗先上島

咁暫時冇計了，俾我d時間諗下解決方洗先

金5玩左陣 好似漫無目的咁周圍走 唔知做緊咩

開放式唔同無雙線性,第一次玩最好睇下攻略唔係會錯過好多野
btw,玩原版定愛與死mod先?愛與死係原版既加強加甜版黎

你仲有5日去埋尾

FB DL 唔知咩版

姐係公測版啦
愛與死係內測版同人擴展,內測版係原版完整版,公測版係內測版刪減過既版本,姐係公測版=閹上閹上閹
睇你想玩咩,想冇咁甜原版原汁原味就玩內測,加甜收後宮就愛與死

愛與死加甜同埋遊戲難度過曬火，
如果想體驗金庸既世界既，我建議玩內測166

無追post 想問下金庸無雙2同金5有咩分別....本身爆咗金5愛與死 想知金庸無雙2值唔值得一玩

冇咩甜,14本書劇情串埋一齊冇好似金5咁散,劇情好過金5

100分滿分
金2劇情120分，甜度50分
金5劇情70分，甜度120分金5就齊d多d，內容多少少
兩隻都正

玩劇情嘅話，我自己覺得金2相對嚟講叫完整d，不過冇咁多甜

好耐無留名了

邊度有心情

慢慢啦 反正都等左咁多年

延期好過趕工,延期隻game唔一定係屎但趕工就一定屎

認同 慢慢整好過(但唔好太慢

玩慣左金5玩返無雙2好唔慣

裝左五毒個 彩雪蛛 + 蠱王個套裝之後
出招打怪就會彈呢個error 然後出唔到招

打空氣就出到 但範圍內有敵人就error
唔裝套裝就無問題

蠱王套裝係黎嫁?

蠱王套裝係咩黎嫁

五毒教任務 係咁送黑木崖教徒俾個npc 煉蠱 煉到咁上下就打隻蠱王 打完會拎到個天材地寶

介紹話個蠱王同彩雪蛛一齊裝備 就會加強五毒教招式

玩明教冇做到教主請問會miss咗d咩？

俠客行成段真係呢隻game敗筆黎

冇得玩明教既門派模式

呢個好似係金5黎我幫唔到手啊

點解啊

記得套裝好勁下

Pish

郭襄線神鵰到底要點做？ 過完鐵槍廟之後邊度搵楊過？ 爬咗下文好似要上島之前做絕情谷支線？我冇做

相當垃圾級文筆+整得求其+難度平衡爆炸（難到din) 好似d粗濫制造ge mod咁 邊個寫架

楊過無響莊園？

無 係咪線已斷

打完國戰之後楊過先會係莊園

哦直係楊過會自己去搵小龍女唔使理佢？ 打完國戰會自動出現？ok唔該哂

係wo 屌 一直玩無雙2,成日諗住馬神大佬整

呢隻係亞古整 特別多問題

有無人有金5最新版 唔想用百度雲

內測定愛與死?
愛與死上巴哈就有

新post: ()